[HKCC] BM FM求相認

有冇BM FM呀，身邊乜fd讀bm, 有嘅入黎 say個hi~~

hi

Here

Bye😂😂

大家有冇報o camp

入黎啦 全部係BM FM